［JJ插砂心急人］請問大家知唔知旺角邊到有Fender ten5試？

神奇既連登請話我知

亦軒

Facebook 問佢地無人應

佢琴日ig開左post話今日有得試哂fender 3隻新野

唔該晒巴打

我見佢ig話只有極少貨到 無講提有demo試

應該有得試掛

有幾間都話少貨無demo
直接買會唔會型過頭？

你買fender 我準備貼代理地址比你
預左成日上去保養

唔係咁大鍋牙
本身我想買fxa9但見周圍都係無demo試 試過fxa5唔岩口味 試完幾秒除左
仙女試過 846 都試過 岩晒我
見就出ten3見黑金色幾型但而家無 最終ten5見幾型想直上去10k價位
新系列應該無咁易壞掛
利：仲未有Player 諗住真係買左遲下先買黎推
如果唔係10k價位內巴打有冇邊隻比佢性價比高

10k點解唔上埋cm

我朋友出左冇耐買A7
搞左佢幾獲
再好聲都不了

唔識cm野 Fender cm?好貴 多幾千真係比唔起住 10k內仲可以
你有咩推薦？

FXA系列 你朋友因咩事拎去整幾獲？

唔一定要fender 你可以試下fitear既彩/air
Qdc既8系列 都係around 10k

同埋fender cm要比人invite先有人整

巴打買左未？我買俾女友點知佢唔鍾意。未買我平d放俾你